# Lo que debes saber sobre la válvula IAC

A continuación podrás encontrar las informaciones importantes sobre la válvula IAC como sus tipos, sus características,...
https://automexico.com/mantenimiento/que-es-la-valvula-iac-aid5235